msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: Fief\n"
"Language: zh-Hans\n"

#: fief/templates/auth/login.html:7
msgid "Welcome back!"
msgstr "欢迎回来！"

#: fief/apps/auth/forms/auth.py:9 fief/apps/auth/forms/profile.py:14
#: fief/apps/auth/forms/register.py:15 fief/apps/auth/forms/reset.py:9
msgid "Email address"
msgstr "电子邮箱地址"

#: fief/apps/auth/forms/auth.py:11 fief/forms.py:358
#: fief/templates/auth/dashboard/password.html:7
#: fief/templates/auth/dashboard/sidebar.html:40
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: fief/templates/auth/login.html:5 fief/templates/auth/login.html:30
msgid "Sign in"
msgstr "登录"

#: fief/apps/auth/routers/auth.py:169
msgid "Invalid email or password"
msgstr "电子邮箱地址或密码出错"

#: fief/apps/auth/routers/register.py:90
msgid "A user with the same email address already exists."
msgstr "该电子邮箱地址已被注册"

#: fief/dependencies/auth.py:78
msgid "response_type is missing"
msgstr "缺失response_type"

#: fief/dependencies/auth.py:37
msgid "client_id is missing"
msgstr "缺失client_id"

#: fief/dependencies/auth.py:43
msgid "Unknown client"
msgstr "未知client"

#: fief/apps/auth/routers/auth.py:351 fief/dependencies/auth.py:54
msgid "redirect_uri is missing"
msgstr "缺失redirect_uri"

#: fief/dependencies/auth.py:146
msgid "scope is missing"
msgstr "缺失scope"

#: fief/dependencies/auth.py:157
msgid "scope should contain \"openid\""
msgstr "scope应包含\"openid\""

#: fief/dependencies/auth.py:204
msgid "screen should either be \"login\" or \"register\""
msgstr "screen应为\"login\"或\"register\""

#: fief/dependencies/auth.py:264
msgid "Invalid login session"
msgstr "login session不正确"

#: fief/templates/auth/authorize.html:3 fief/templates/auth/authorize.html:5
msgid "Authorize"
msgstr "授权"

#: fief/templates/auth/register.html:40
msgid "I already have an account"
msgstr "已注册过"

#: fief/templates/auth/login.html:52 fief/templates/auth/register.html:9
#: fief/templates/auth/register.html:17 fief/templates/auth/register.html:42
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: fief/apps/auth/routers/auth.py:328
msgid "The user denied access to their data."
msgstr "用户拒绝授权其数据"

#: fief/dependencies/auth.py:177
msgid "prompt should either be \"none\", \"login\" or \"register\""
msgstr "prompt应为\"none\"、\"login\"或\"register\""

#: fief/dependencies/auth.py:186
msgid "User is not logged in"
msgstr "用户未登录"

#: fief/dependencies/auth.py:324
msgid "User consent is required for this scope"
msgstr "该scope需要用户许可"

#: fief/templates/auth/consent.html:5
msgid "Consent"
msgstr "许可"

#: fief/templates/auth/consent.html:7
msgid "%(name)s wants to access your account"
msgstr "%(name)s试图读取你的账户"

#: fief/templates/auth/consent.html:12
msgid "This will allow %(name)s to:"
msgstr "即将允许%(name)s："

#: fief/apps/auth/forms/auth.py:16
msgid "Deny"
msgstr "拒绝"

#: fief/apps/auth/forms/auth.py:15
msgid "Allow"
msgstr "允许"

#: fief/apps/auth/routers/reset.py:47
msgid "Check your inbox! If an account associated with this email address exists in our system, you'll receive a link to reset your password."
msgstr "请检查你的收件箱。若该邮箱已被使用，你将收到重置密码的链接。"

#: fief/apps/auth/routers/reset.py:75
msgid "The reset password token is missing."
msgstr "重置密码token缺失"

#: fief/apps/auth/routers/reset.py:91
msgid "The reset password token is invalid or expired."
msgstr "重置密码token不正确或已过期"

#: fief/templates/auth/forgot_password.html:5
#: fief/templates/auth/forgot_password.html:7
msgid "Forgot password"
msgstr "忘记密码"

#: fief/templates/auth/forgot_password.html:17
msgid "I remember my password"
msgstr "已想起密码"

#: fief/templates/auth/forgot_password.html:19
msgid "Send me a reset link"
msgstr "发送重置密码链接"

#: fief/templates/auth/login.html:28
msgid "I forgot my password"
msgstr "忘记密码"

#: fief/templates/auth/reset_password.html:5
#: fief/templates/auth/reset_password.html:7
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: fief/apps/auth/forms/password.py:14 fief/apps/auth/forms/reset.py:15
msgid "New password"
msgstr "新的密码"

#: fief/templates/auth/reset_password.html:18
msgid "Reset my password"
msgstr "重置密码"

#: fief/dependencies/auth.py:60
msgid "redirect_uri is not authorized for this client"
msgstr "该redirect_uri未获得此client的授权"

#: fief/dependencies/auth.py:110
msgid "request parameter is not supported"
msgstr "不支持request parameter"

#: fief/dependencies/auth.py:227
msgid "Unsupported code_challenge_method"
msgstr "不支持该code_challenge_method"

#: fief/forms.py:271
msgid "This phone number is invalid."
msgstr "该号码不正确"

#: fief/forms.py:269
msgid "The country code is missing."
msgstr "国家编号缺失"

#: fief/dependencies/auth.py:86
msgid "response_type is invalid"
msgstr "response_type不正确"

#: fief/dependencies/auth.py:128
msgid "nonce parameter is required for this response_type"
msgstr "该response_type需要nonce parameter"

#: fief/templates/macros/branding.html:3
msgid "Powered and secured by"
msgstr "用户认证方案"

#: fief/templates/auth/login.html:51
msgid "Don't have an account?"
msgstr "尚未注册？"

#: fief/templates/auth/logout.html:3 fief/templates/auth/logout.html:5
msgid "Sign out"
msgstr "退出登录"

#: fief/forms.py:290
msgid "Address line 1"
msgstr "地址栏 1"

#: fief/forms.py:295
msgid "Address line 2"
msgstr "地址栏 2"

#: fief/forms.py:301
msgid "Postal code"
msgstr "邮编"

#: fief/forms.py:306
msgid "City"
msgstr "城市"

#: fief/forms.py:311
msgid "State"
msgstr "省/州"

#: fief/forms.py:317
msgid "Country"
msgstr "国家"

#: fief/forms.py:66
msgid "CSRF failed."
msgstr "CSRF失败"

#: fief/apps/auth/routers/oauth.py:99
msgid "Missing authorization code."
msgstr "authorization code缺失"

#: fief/apps/auth/routers/oauth.py:111
msgid "Invalid OAuth session."
msgstr "OAuth session不正确"

#: fief/apps/auth/routers/oauth.py:127
msgid "An error occurred while getting the access token."
msgstr "获取access token时出错"

#: fief/apps/auth/routers/oauth.py:165
msgid "Your account is inactive."
msgstr "该账号未激活"

#: fief/dependencies/oauth.py:24
msgid "Unknown tenant"
msgstr "未知tenant"

#: fief/dependencies/oauth.py:44
msgid "Invalid login session."
msgstr "login session不正确"

#: fief/dependencies/oauth.py:60
msgid "Unknown OAuth provider"
msgstr "未知OAuth provider"

#: fief/templates/auth/login.html:15
msgid "Sign in with %(provider)s"
msgstr "通过%(provider)s登录"

#: fief/templates/auth/register.html:7 fief/templates/auth/register.html:15
#: fief/templates/auth/register.html:35
msgid "Finalize sign up"
msgstr "确认登录"

#: fief/templates/auth/register.html:54
msgid "Sign up with %(provider)s"
msgstr "通过%(provider)s注册"

#: fief/apps/auth/routers/register.py:54
msgid "Registration is disabled"
msgstr "已停止注册"

#: fief/apps/auth/forms/password.py:9
msgid "Old password"
msgstr ""

#: fief/apps/auth/forms/password.py:19
msgid "Confirm new password"
msgstr ""

#: fief/apps/auth/routers/dashboard.py:128
msgid "A user with this email address already exists."
msgstr ""

#: fief/apps/auth/routers/dashboard.py:80
msgid "Your profile has successfully been updated."
msgstr ""

#: fief/apps/auth/routers/dashboard.py:209
msgid "Old password is invalid."
msgstr ""

#: fief/apps/auth/routers/dashboard.py:217
msgid "Passwords don't match."
msgstr ""

#: fief/apps/auth/routers/dashboard.py:224
msgid "Your password has been changed successfully."
msgstr ""

#: fief/apps/auth/routers/oauth.py:149
msgid "An error occurred while querying the provider API. Original error message: %(message)s"
msgstr ""

#: fief/dependencies/auth.py:277
msgid "Missing login session. You should return to %(tenant)s and try to login again"
msgstr ""

#: fief/templates/auth/dashboard/index.html:7
#: fief/templates/auth/dashboard/index.html:10
#: fief/templates/auth/dashboard/sidebar.html:31
msgid "Profile"
msgstr ""

#: fief/templates/auth/dashboard/index.html:43
msgid "Update profile"
msgstr ""

#: fief/templates/auth/dashboard/password.html:10
#: fief/templates/auth/dashboard/password.html:23
msgid "Change password"
msgstr ""

#: fief/templates/auth/dashboard/sidebar.html:16
msgid "Back to application"
msgstr ""

#. Shown in a small badge over a button. Keep it extra-short.
#. 
#. https://s3.eu-west-1.amazonaws.com/po-pub/i/oI8dlw8Cf6lS4C4fv0FByxXe.png
#: fief/templates/auth/login.html:38
msgid "Used last"
msgstr ""

#: fief/services/password.py:43
msgid "Password is not strong enough."
msgstr ""

#: fief/templates/macros/forms.html:307
msgid "Weak"
msgstr ""

#: fief/templates/macros/forms.html:309
msgid "Acceptable"
msgstr ""

#: fief/templates/macros/forms.html:311
msgid "Good"
msgstr ""

#: fief/services/password.py:26
msgid "Password must be at least %(min)d characters long."
msgstr ""

#: fief/services/password.py:34
msgid "Password must be at most %(max)d characters long."
msgstr ""

#: fief/apps/auth/forms/profile.py:17
msgid "Confirm your password"
msgstr ""

#: fief/apps/auth/forms/verify_email.py:8
msgid "Verification code"
msgstr ""

#: fief/apps/auth/routers/auth.py:239
msgid "The verification code is invalid. Please check that you have entered it correctly. If the code was copied and pasted, ensure it has not expired. If it has been more than one hour, please request a new verification code."
msgstr ""

#: fief/apps/auth/routers/dashboard.py:117
msgid "Your password is invalid."
msgstr ""

#: fief/apps/auth/routers/dashboard.py:167
msgid "The verification code is invalid. Please check that you have entered it correctly. If the code was copied and pasted, ensure it has not expired. If it has been more than one hour, start over the email change process."
msgstr ""

#: fief/templates/auth/verify_email.html:6
#: fief/templates/auth/verify_email.html:8
msgid "Verify your email"
msgstr ""

#: fief/templates/auth/verify_email.html:29
msgid "To complete the email verification process, please check your email for the verification code. Enter the code below to verify your email address."
msgstr ""

#: fief/templates/auth/verify_email.html:33
msgid "Resend the code"
msgstr ""

#: fief/templates/auth/dashboard/email/verify.html:47
#: fief/templates/auth/verify_email.html:34
msgid "Verify my email"
msgstr ""

#: fief/templates/auth/dashboard/index.html:12
msgid "Email"
msgstr ""

#: fief/templates/auth/dashboard/index.html:13
msgid "Manage your email address to receive important updates and notifications."
msgstr ""

#: fief/templates/auth/dashboard/index.html:23
msgid "Change"
msgstr ""

#: fief/templates/auth/dashboard/index.html:29
msgid "Profile information"
msgstr ""

#: fief/templates/auth/dashboard/index.html:30
msgid "Manage your profile information."
msgstr ""

#: fief/templates/auth/dashboard/email/change.html:21
#: fief/templates/auth/dashboard/email/verify.html:45
msgid "Cancel"
msgstr ""

#: fief/templates/auth/dashboard/email/change.html:23
msgid "Change email address"
msgstr ""

#: fief/templates/auth/dashboard/email/verify.html:30
msgid "To complete the email change, please check your email for the verification code. Enter the code below to verify your new email address."
msgstr ""

